\soultionSection

Представим зависимости файлов между собой как ориентированный граф. Вершина с номером $i$ будет соответствовать файлу с таким же номером. Если в текущем файле $i$ используется файл $j$, то добавляем ребро из вершины с номером $j$ в вершину с номером $i$. Теперь рассмотрим, какие из файлов надо перекомпелировать: запустим обход в глубину от каждой из $k$ вершин, соответствующих изменённым файлам, и будем помечать все вершины на пути. Сделаем небольшую оптимизацию: не будем запускать обход в глубину из уже помеченных вершин. Таким образом, каждая вершина будет посещена не более 1 раза. Ответом на задачу является количество помеченных в графе вершин.

\codeExample

\inputPythonSource
%\inputJavaSource
%\inputCPPSource